{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024612",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "다뭇"
    },
    "text": "営業時間内にお電話いただければ、21時まで営業いたします。 メニューではヌネティネフィナンシエは3,000ウォンとなっていて、ヨモギのきな粉餅フィナンシエ3,500ウォンとなっています。 サンファ茶は8500ウォン、黑荏子クリームラテは6000ウォン、アメリカーノ4,000ウォン、カフェラテ5,000ウォンと価格が決まっています。 ルヴァンスモアクッキーは3,500ウォンで販売され、フィナンシーは2,000ウォン、薬菓フィナンシーは2,500ウォン、チョコフィナンシーは3,000ウォンで価格が設定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヌネティネフィナンシエの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "ヌネティネフィナンシエの営業時間は21時までです。"
        },
        {
            "question": "ヨモギのきな粉餅フィナンシエの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨモギのきな粉餅フィナンシエは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サンファ茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "サンファ茶は8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黑荏子クリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "黑荏子クリームラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルヴァンスモアクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ルヴァンスモアクッキーは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィナンシーの値段はいくらですか？",
            "answer": "フィナンシーは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "薬菓フィナンシーの値段はいくらですか？",
            "answer": "薬菓フィナンシーは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコフィナンシーの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコフィナンシーは3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 295
    }
}